明知再問你 結果只有 越問越不堪

唔問啦唔問啦

問你老母

我要攬攬

ok

聽日先係抱抱日

聽日約個ptgf出黎抱 有咩要注意

珍惜眼前人
勿摸活家禽

屌

幫我

你幫左我先

真？9

互幫

假